學2014個時 坐係到佔機場門口會唔會好D 雖然好左膠

有個建議 其實圍依D野 有人做左膠方法就得
個個坐係條路到 成萬人就塞爆所有入口 機場咁外國人睇住應該唔敢清場
咩野都唔做 其實警犬都做唔到咩

之後再搵人無限來回狗鐵快線 塞爆所有快線就得
來回快線唔犯法點玩都得

唔好set roadblock 一SET ROAD BLOCK D狗又可以清場
不過我都係講下 要前線做左膠野 佢地應該唔肯

其實個做法要討論下

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

咪好似當日塞departure咁

手足聽日罷課罷工返學返工都好，可唔可以應承我？